[1Q題]邊個黑人最聰明? 3頁開估

估中認做你契爺

在座各位

刀系垃圾

快 好想做契弟

蟻

接龍死全家

洛克人

蟻多嬲死象

WRONG

再蟻多嬲死象即死全家

特朗普

你死全家先啦柒頭 屌你老母

呢個

包青天 人稱包公

笑左 NO

.
NO

CHING色盲?

CHING咁嬲做咩

問號黑人

曼德拉

黑人牙膏個黑人?

no

咁克林頓?

大家比D理據OK

CHING 唔SICK BALL
CHING SICK盲

盲既先會答你

DLLM!

咁易都冇人中

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Ossas
因為冇人識讀，連老細都唔識，冇人可以點佢做野

少佐BUT NO

估唔到呀契仔

大家唔想認你做契爺咪答錯

.

高登>連登

蟻多嬲死

再 死全家！

估唔到

馬丁露得甘

好難估

估到㗎

錯！

黑重路

汝州街